到底幾時先有安樂死？

好想砍掉重練，但無勇氣自殺。

有都唔係畀你哩類去申請的, 唔開心就搵人傾下啦巴打

無女友，無家人，無屋住，無錢，無工做，無樣，無錢，無學歷，成條廢物

無勇氣，連自殺既勇氣都無。
日日問自己點解仲生存，生存為乜，幾時有人送我一程？
我死左，無人可憐無人會傷心。

有良心就得
天無絕人之路

YES ，我連你講乜都唔知，我係垃圾廢物賤過地祖泥，條蟲都有用過我

香港地，有良心又點，依家都有版你睇
天無絕人之路只係呃神騙鬼

呢個真係要有，好多人生活在苦難之中

係喎，活得苦不如重練
我知我呢個價值觀唔係好岩，但呢個係事實
D人成日話死解決唔到問題，但其實死左唔洗煩都係一件樂事

自私D咁講，其實死對於自己都係一個解決問題方法

屌 大把人咁啦
咁撚灰機有咩用？

灰機都係好事，自知垃圾廢物，回收都無撚用

Me 2

1. You only have 1 life. It is not a video game.

2. If you don’t like your current school or job, quit and find something else.

3. If you are depressed, seek help. Also, enjoy your depression.

4. Eat right, sleep right, work out a bit.

自殺既人..死左係要落地獄

自殺解決唔到問題 信我 之後你會有好多野搞到其他人 特別係你屋企人 你可能覺得呢一刻好辛苦 但忍到呢關就ok 需要傾既可以搵我 我留tg比你

真 做好人又點 人地當你傻仔 做好人又點 大把衰人冇良心既人風流快活

無錯，好多人身患絕症，什至半身不遂，植物人，其實如果用人道方法選擇離開，已經解決晒所有問題。重唔重練我就唔知，但我相信地球上小人d對任何人同地球有呢個星球都只會有好處

竟然都有相同諗法既人

RUBBISH ENGLISH
CAN'T UNDERSTAND

無勇氣自殺

無屋企人，唔會搞到

我想問你有冇健康？有幾多人有錢冇命洗

你行轉深水埗旺角,大把呢D人,有街頭露宿者,行乞,麥記難民
大把人好似樓主你咁,做倉見到仲多呢類中坑老坑
打份牛工過日辰當終身職業
而家大把大陸人落黎呃飯食,搶就業機會
滿口鄉音,人地都仲咁厚臉皮啦

健康？你咁講都算有既，賤命一條，最COM磨爛蓆，得閒死唔得閒病

去瑞士有
詳情唔講喇，費事比人告教唆自殺

無錢

有咩唔好

無憂無慮 無包袱
諗到咩想做就做 唔洗諗後果

真正嘅無用之用

唔似得我哋成世被束縛住 連任性一次嘅機會都無

荷蘭都有，唔會比人告，呢d係合法，但好撚貴，想死都要俾廿幾三十個，你話幾撚慘

死前去環遊全港九靚景，挽完番黎第2日就有活力

香港連想死既機會都無

唔覺有靚景

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

問題係 你又知自殺之後你可以重練？

唔重練都無問題，最好唔洗重練

新界行兩行就有得閒入黎挽下，唔怕講以前讀書唔開心，我會行番屋企，都要行2個鍾，條路無乜人，我就會邊行邊喊、自言自語，喊完望上天一堆星星，心情舒服晒

巴打又唔洗咁灰..
每個人面對嘅野都唔同
有啲人比你情況更差佢地都捱過黎
我相信你都得嘅

贊成有安樂死, 但唔覺你有需要

唔好問自己想唔想死，問自己有無活過。
如果有活過，問自己點解會死左。
咁竟然你都死左，點解想死第2次。
到底，無咪真係想死。

係邊到跌到，就係邊到起返身。

你想死，係因為你搵唔到自己既好，覺得自己一無事處，一事無成，一文不值。

再簡單d講一句，就係你既視線太focus係自己身上。

如果想死，好簡單，唔好再focus係自己身上，轉移你既視線去其他人身上，去做義工；

殺左自己既方法，就係無私，無我，試下進入人地既世界，試下幫助他人（去socialcareer. Com搵義工做）

人生就係一條單程路，你想quit game, 但不妨試下走落去。你想搵到自己既價值，就要嘗試下奉獻，世上總有人需要你。

試下睇存在主義相關既書，試下睇人道主義作家既書，試下睇下 悲慘世界，電影同舞台劇都得，佢係講救贖的。人既價值唔係取決於佢係邊個，佢既身分，或者佢有無家人，而係佢既作為。

當你想要家人，你奉獻左自己去幫既人，就係你既家人。

最後贈你一句說話，係係小說 活著裡面，男主講的：

有咁多死左既人都想翻生，點解你一個人好地地活著要走去死呢？

---
係你未有勇氣死之前，試下活著

有都好貴啦

依家經濟差左好難揾工